阿仙奴14分,般尼10分排緊第18,但阿踢多左2場

仲有富咸墊底

阿狗就算比般尼白禮頓過頭都係排17

雲加

揾返雲加把啦